雞姦朗叫雞坐監恥笑區

雞姦朗叫雞坐監恥笑區
歡迎各路球迷一齊入黎恥笑

C朗坐監在即，真鋪真係爽YY呀
今年有金球，美洲杯，仲唔係我美斯反CAP
下年攞埋歐聯，我美斯有機追平傻西朗記錄

我地美斯終於有機會超愈C朗

睇班八婆仲有咩好講

支持C朗坐監，不離不棄恥笑區

我地美斯一早超越左牙朗

我地美斯一直lead住牙朗，何來超越

國際賽冠軍 2:1
世青 + 奧運 > 歐國

唉，奧運你知唔知點解冇認受性？
咪講出黎累我地美斯俾班朗迷笑柒啦

自從火影完咗之後煩撚到

佢無美州盃
金球都48%會拎

決賽無出場，認受性大d

傻朗抵笑

正，支持

冇出?

我都記得，有撚出場咩，場外鳩叫

上天唔公平, 美斯踢到冇力搞到射失12碼射走左個盃, 牙朗乜都唔使做就有

仲有歐聯，三連霸都係決賽冇影痴冠

咁樣講，全世界反朗都係朗迷啦

其他人我唔知 但王騎一定係迷朗

你唔好理
班弱智朗迷同佢班傳媒 吹到靠佢實力拎歐國咪得

係條垃圾痴冠
我地球神美斯踢到嘔都係得亞軍

對馬體黑哨唔計啦
對蛆啲老人家, 恰人地老唔計
對猁個keeper派膠唔計

唔通隱形都計？